日本妹killer秒回

你問我盡答

又負評

住係大阪邊到？

笑左

日本橋

點先可以學好日文?

打日本game,識日本friend

你死我都未死

個日本妹group完左未

未

食屎啦你

已負皮

負完，我會少左忽肉？

會，幫你減肥

Can I John?

日本妹最正係咩

性格，可愛